睇到毒果下面堆留言真係笑到仆街

副局长，请你坚强一点。其他人的恶毒回应不用理会，他们无知无耻。你还有小儿子，现阶段他最需要人支持，你倒不如辞职全职照顾小儿子，以免.......他沒人照顾。大儿子一定也很挂念你和他，你也不用太难过，大儿子是有孝心的话，必会每晚回家探望你，加油！坚强！

不要說死左一個仔
試著說仲有一個仔